睇完呢條片，咪再話中共無參與今次修例!

而家人地話所有香港人都係壞嘅，
要用教育洗我地腦，
反映左佢地對香港人嘅態度。
呢單野點會唔關佢地事？

咪再理任何唔確定嘅利好消息!
咪撚俾林鄭條仆街暫緩!
一定要撤回!
一定要撤回!
一定要撤回!

仲要救返啲義士!

push

😡😡😡

推